# Database imported
1/ PROD: 2019-01-28 10h31


# Change config.json
1/ PROD: "env = prod", "db_config_name = db-prod.json"
2/ UAT: 

# Nen tat cai folder/files ngoại trừ thư mục UPLOAD và file web.config

# backup source trên máy chủ

# Override files (DO NOT delete any files)

# Test after publish code

# Cap nhat CSDL (neu co)